## Решения домашней работы Jenerics

1) В Main статическая функция, решающая заданную задачу

2) В Tester unit тест.

3) Для проверки нужно запустить Tester,
 в консоль записывается ход выполнения операций и конечные результаты